mbp2015 v 2016 v mba

臨grad部電腦先嚟壞 仲有幾份功課同ppt要交，想轉吓用mac機

本身諗住買mba 13,256gb，但見到唔少人都話個mon好廢，搞到我都心大心細好冇畀多幾千買mbp 13入門
但mbp2016又話有好多漏洞，可能2015仲好

有冇巴絲可以幫幫手畀意見究竟邊部會好d？

1.mbp2016 w/o tb, 咩都唔加
2.mbp2015 , add to 256g
3.mpa 13" 256g

我多數係用ms office交功課，上次剪片已經係兩年前，成日開住幾十個網頁唔關

你用MAC機,錢

窮學生一名 但相信grad咗揾工就有錢

AIR 係垃圾同意
TB 唔同意, 因為都係垃圾

窮就買D三千蚊Windows機La
買咩MacBook呀

買new MacBook 算啦

平價win機又快死又多問題，平嚟果幾千都補唔返我d時間同精神
但要d質素好d嘅win機都唔平，我壞呢部當年都盛惠8千

MacBook 最初都考慮過，但藍精靈話部機開多兩個program都包hang

無USB port已經唔開胃
垃圾Apple

Dell XPS 都無

Mbp個keyboard會刮花個mon

無usb真係癡撚線

你用黎做咩事

Agree
插個hdd都冇位

呢幾個月主要係用ms office交功課，過埋5月就grad唔洗再做 我甚少剪片修圖，主要係亂上網，煲吓劇，但習慣成日開住幾十個網頁唔關

呢點都諗過，即係帶親部機出街就要帶埋轉插

xps13 兩個usb type a 加個thunderbolt 3可以當type c用喎
二合一，12果d就算數啦

上網一定mbp 睇得舒服好多

開得多tab 就唔好買macbook 12"
要平嘅一係去睇吓啲二手mac

mbp 2015 13"
上Apple搵部256GB翻新機
夠你用

睇過mbp 2015 13" 256g 翻新機要$10918(如果冇睇錯)
全新mbp 2015 13" add to 256g 教育價都係$10592
要就當然係要又平又新果部

無錯，所以MacBook 12" 已經唔會再諗

10918果部係512GB

多謝更正！
原來256g 係直情冇貨